感謝醫護，大家可以無視分化撚

醫護已經achieve 左好多，無人可以怪佢地。
之後情況點樣發展落去都好，要受既都係佢地。

分化撚，失敗主義撚，我屌你老母啦！

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

自推1/10

自推2/10

感謝醫護

仲有新醫護公會
公會領䄂
多謝你們的付出

係香港人欠左你地

推

自推 3/10

多謝醫護

唔係怪佢哋呀，不過呢次真係輸得好撚柒